"Ze is echt het meest briljante wezen dat ik ooit heb ontmoet!"
Ze zei.
"Je vergeet helemaal, terwijl je naar haar luistert, dat is ze alleen een meisje.
Geen wonder dat je zo trots op haar bent, en Trafford is zo toegewijd.
Het maakt echt een wens die onze eigen meisjes kunnen gaan voor een tijdje naar de wildernis van Australië op de kans van hun iets van de geest van de beste marchioness verkrijgen. '
